法國利物浦埃及古文明真是幾尾機

邊到古

But we sold coutinhoooooooo

e家先法國，會唔會遲咗d啊

古里奧斯

Mane Mane, du lu du lu du du

利記R聯名單咪有古lor，利記champ到R聯佢一樣有份㗎。